愛到堡集會手足轉場去和你shop啦

班狗特登引戰清場就係想你早d散唔好玩咁夜
無理由咁順灘下話？
既然和平集會唔得，大家唯有返去和你shop啦係咪

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推

一趕就返屋企？

去富臨做冬

今日酒樓好多生意呀成個月營業額睇今晚

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

IFC和你ship

心急得濟叫停手足，字都打錯sor9

係富臨bk左枱等緊手足

去熱門果幾個都得架，而家中環重狗

6點清場，趕住返去做冬，唔係比班警甴抖呀？

轉場未？

等緊大家

集會幾千人就咁打散曬？

上去攞任務喇
#China_is_terroris
t#china
#中國殺死穆斯林
⁩⁦#중국무슬림살해⁩
#الإيغور

手足，做冬

和你 SHOP